Een man niet zie dit hier allemaal vreselijk om hem heen, op de weg van Onderwerpen zonder koppen, lieve me, overvloedig genoeg bont om de prijs laag te houden om te porteren en nauwelijks dat, zonder zijn serieuze gedachten aan te hebben dingen.
